元朗黑社會四出打人 仲有法治？

轉自錦綉花園區議員 杜嘉倫 Ka Lun To

今晚終於知道 元朗經濟由新鴻基主理 秩序由社團管理
有市民見大批黑社會聚集在鳳琴街報警 要求處理 999回覆 '驚就唔好出街' 收線